灰到爆嘅香港人

香港連世界杯都無份踢
700萬人都出唔到隊波
人地冰島人口得個深水埗咁多
都有隊波可以同阿根廷打和
你話香港人灰唔灰